香港封城？！

咁都信?

流浮山刀手

拉

有關部門

可靠消息

相關人士

絕密檔案

知情人士

你想邊樣

世界末日香港都唔會封城啦

第二點會發生喺香港
咪撚玩啦

世界末日都要返工

等睇鼎鼎澄清

假到爆

淨係第2點都知無可能
香港咩事都好最緊要番工

Fake到

Send 比啲藍絲廢老 等佢地去搶下米 吽下穀牛都好

流浮山二百刀手到左未

徐少量係邊位？

假到咁...

其他我唔知
但股市一定無可能停

見到停市就知假啦
理得你中肺炎定中鎗
返到工榨取埋你最後一啖氣先好停手
戇鳩

核爆都唔會停工

不推文

造謠者死全家

睇完樓主呢個Post我即刻賣晒啲股票

報驚

有冇人都收到？

禁足令生效咗，仲使乜禁堂食？

有電話號碼

停市7日

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

停市

頂，快啲send俾老母先得
叫儲定糧

999

除呀！徐 隨
字都唔識多個就咪學人玩喇

停工係無可能

奴隸既生命賤過地底泥

最多恩賜你地夜晚7點先開始宵禁

隨基本民生服務

字都打錯

除

七日邊夠

睇到2，已經知係假

停市7日？刀手落到黎都唔會發生
（快啲回力鏢我）

禁足令又仲點會有餐廳開門
係咪啲熊軍係度發佈假資訊

所謂既禁足 係返到公司就要奉獻生產力
唔可以再出去 收工就只可以返屋企
過咗最遲時間都重係條街度 狗方可以隨時射殺

下星期新納指喎

假過流浮山刀手

包括股市
有呢四隻字就知係假

6124 0134

所有謠言在官方否認前勿信以為真, OK?

世界末日都唔撚會停工啦香港

係香港真係唔會有全面停工

停工 但仲有餐廳同交通

點會
返工大過天啦

香港上次停市係幾時

香港核爆都唔會停工

呃下D 廢老藍絲就得

得罪講句一日死一千個都唔會停

風繼續吹

又放流料

停市?
個市有咩影響

就算醫院爆滿 股市都唔可以停

停市咁大整蠱?大把北水托緊市喎，你想支那亡国??

月尾停市應該會世界末日

Send 比啲藍絲廢老

睇到第二點就知假撚到仆街

信果個都傻

呢招高

內文下款條友散播假消息, 要拉

你話柒娥 會唔會？

上個鐘，陳姑娘先係直播講左唔會

淨係封香港低端人
支那藍血人繼續自出自入

林媽媽點會做得出

停工又點樣做外賣

由上年講到而家嘅大三罷 終於實現喇

樓主

推到樓主出黎解釋